跪求識男仔方法

請各位巴絲教我可以係咩話題上面r水吹

跪求識女仔方法

LM

LMMM

上前線

鍾意聽多過講

返工定讀書

警察講大話

大學

有冇對象先

拜多幾個神自有神保佑
利申拜咗廿幾年都未感動到上帝 你都可以的

順便教埋我 點識樓主

tg hugo1991

你嚟r我咪識到

Ching想點

唔清楚
而家搵緊方法問佢status
希望佢A緊啦